[示威者新招] 核心商業區，逢星期六日，拆地鐵，封地鐵就轉場散水

攬炒經濟

警方快d 諗對策啦

尖沙嘴，旺角，銅鑼灣，沙田

諗起都癲，政府警犬出新招，示威者就再高招d

自推一百次，警察快d 諗對策啦

推

推呀，新招

推呀

有計：緊急法，呢次重唔拉曬你地？

緊急法咪番屋企啦

睇下邊度仲有遊客，有就出黎

玩爛港鐵仲邊有遊客

好招!

示威者呢招好毒

截斷狗鐵商場租金收入。

推下先

全民學唱美國國歌

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Oh, say can you see by the dawn's early light

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched were so gallantly streaming?

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there.

Oh, say does that star-spangled banner yet wave

O'er the land of the free and the home of the brave?

千祈唔好呀